批評媒體扭曲事實 韓國瑜與記者槓上！記招中途離場

國民黨總統參選人韓國瑜傾聽之旅，昨天在南投參加完工商座談會，接受媒體聯訪時，和現場的一位媒體記者吵了起來，記者詢問韓國瑜「設立專區管理外勞，是否涉及歧視？」，韓國瑜重申他「沒說過外籍移工集中管理」，反嗆記者「扭曲事實」。

韓國瑜接受媒體聯訪，爆出火藥味，因為記者問到，外籍勞工集中管理是否涉及歧視嗎？結果韓國瑜怒回，「我有說集中管理嗎？我有說集中管理嗎？你的問題好像扭曲了我的答覆。」

韓國瑜甚至態度愈來愈強硬，大聲對記者說，「你完全扭曲了我的講法，你完全扭曲了，我再重申一遍，是休閒。」其他記者，急急忙忙，要問別的問題，不過，這時韓國瑜已經完全被激怒。

韓國瑜說，「不不不，我們把話講清楚，我們把話講清楚，你完全故意扭曲我的問題，我不知道你是哪個媒體的，你完全扭曲，我在講休閒，我在講休閒，如果外籍移工需要一些休閒區，政府可以去思考，麻煩您重複我的講話，休閒好嗎？重複一遍好嗎？休閒你講一遍好嗎？講一遍休閒，你完全在扭曲？」

時間回到韓國瑜大動肝火的10分鐘前，當時，有人建議，可否在南崗工業區附近，設置外籍移工休閒區？韓國瑜回應，「是不是我們也應該考量，外籍移工的一些休閒區，我覺得這可以研究。」

韓國瑜答覆的內容，的確，沒有說出「集中管理」這四個字。原本可以趁記者聯訪的時候，順勢澄清即可！但他卻針對單一記者的問題，如此咄咄逼人！

國民黨總統參選人韓國瑜vs.記者：「市長有副手人選了嗎，是外傳的江啟臣嗎？」

連副手問題都不願回答，韓國瑜就這樣，戰鬥力十足地，拂袖而去。

昨日香港 明日台灣

不愧係當特首嘅人材

台南發大財未

成個何妖咁款

同警察記者會對比

高雄喎